
北条司短編集 Parrot - 幸福の人 -
 （プレイボーイコミックBART EDITION）(花花公子漫画BART版)



ISBN 	定価 	初版
4-08-857040-5 	1000円（税込） 	2000年3月22日



**紹介**

    デジタルコミック。役者が演じた写真をとり、その上（主に役者の顔）に北条司の絵を重ねて、デジタル合成したもの。現実の世界（写真）と空想の世界（絵）がうまくマッチした作品に仕上がっている。「Parrot」で涙役を演じた[西山繭子](http://www.flamme.co.jp/)の写真が最後に掲載されているが、北条の絵は彼女そのものだ。  
    数字漫画。 这是一个数字合成作品，其中拍摄了一张演员表演的照片，并将北条司的绘画叠加在上面（主要是演员的脸）。 其结果是，现实世界（照片）和想象世界（图片）在作品中得到了很好的匹配。 在《鹦鹉》中饰演泪的[西山繭子](http://www.flamme.co.jp/)的照片出现在最后，北条的照片就是她。  

    「BART3230」と「Men's non-no」に掲載された作品を加筆・編集したもの。  
    这是在 "BART3230 "和 "Men's non-no "中出现的作品的编辑版。  

    フルカラー印刷で、表紙はまるで写真そのものを貼り付けているような加工が施してあるのが特徴で、ラストページのおまけに、F.COMPOの紫苑の後ろ姿が描かれている（1999年11月作）。
    这本书是全彩印刷的，封面的处理就像照片本身贴在上面一样，F.COMPO的紫苑的背影被作为额外的内容画在最后一页（1999年11月制作）。  

    フルカラーで各作品の完成度が高くて1000円とは、正直言って買いです。
    以1000日元的全彩价格和每件作品的高质量，我可以坦率地说这是一个不错的买点。

    （敬称略）



**収録作品**

**Parrot**

    72ページに及ぶ短編とは呼べないくらいの長さの作品。全9話から構成されている。  
    这是一部篇幅巨大的作品，它不能被称为延伸到72页的短篇小说。 它由9话组成。  

    雑誌の編集部に勤めるOLが主人公。上司であり恋人でもある男性と、会社からの帰りに電車に乗っているところから始まる。異動でこれから別の部署で働くことになった二人、それを機に男性は主人公のOLにプロポーズをする。これから幸せな生活が続くかに思われた・・・。   
    主人公是一名在杂志社编辑部工作的办公室工作人员。 故事开始时，她正和她的老板和恋人乘坐火车下班回家。 他们被调到不同的部门工作，男主人公趁机向主角--一名办公室工作人员求婚。 似乎他们的幸福生活将继续下去......。


**THE EYES OF ASSASSIN**

    主人公は女性のスイーパー。都会の雑音にまぎれて、ビルの屋上で依頼をこなしたそのとき、背後から一つの物音がした。その正体は、一人の酔っ払いが投げたワインボトルの音・・・。  
    主人公是一名女扫地员。 当她在一栋大楼的屋顶上时，她听到身后传来的声音。 这是一个酒鬼扔酒瓶的声音，....  

    人と人との出会いがどちらにとって幸か不幸か、その瞬間にはわからない・・・・・・。
    在那一刻，你永远不知道人与人之间的相遇对他们任何一方来说是快乐还是不快乐。・・・・・・  


**AIR MAN**

    誤って崖から落ち、いまにも折れそうな木の枝につかまり助けを待っていた主人公。そこに現れたのは宙に浮ける男だった。
    主人公不小心掉下悬崖，抓着即将断裂的树枝，等待救援。 然后，一个能漂浮在空中的人出现了。


**CAT'S EYE**

    皆さんご存知のキャッツアイ。海面から40mの断崖絶壁に建つ美術館から絵を盗むというストーリーがあったのを覚えているだろうか。おそらくその場面での番外編ということになろう。  
    人人都知道 "猫眼"。 你是否记得，有一个关于从建在海拔40米的悬崖上的博物馆里偷画的故事？ 也许这是该场景的一个额外版本。 

    海辺を歩く男女。その足跡が他者に発見されたら一体どのように想像されるのか・・・。
    一个男人和一个女人在海边散步。 如果脚印被别人发现，会有怎样的想象？  

    しかしここに描かれている瞳は紫苑そのもののような・・・（笑）。
    然而，这里的瞳的画风似乎是紫苑本尊......（笑）。  


**Portrait of father**

    娘が自分の教え子と結婚する・・・。しかも特に覚えていた子と・・・。過去に起きた二人の間での事件とは一体なんだろうか。しかもそれを「失敗」と話す父に対し、娘は大丈夫よ、と一言。彼女が知っている真相は？
    女儿要和我的一个学生结婚... 特别是与她记忆中的女孩... 他们之间过去发生的事件是什么？ 而对于说这是"失败"的父亲，女儿说："没关系的“。 她所知道的真相是什么？


**We love it! 出張編**

    「キャッツアイ」グループ化？　「THE EYES OF ASSASSIN」82ページ、1コマ目
        迫真の演技で追加公演決定「HELL ASSASSIN」。その下に見える文字・・・『オフィス・キャッツアイ・プロデュース第1回作品』！！ついにキャッツアイもグループ化をはじめたか？海坊主と美樹さんの経営するキャッツアイは「外食部門」、オフィス・キャッツアイは「興行部門」、次は一体何部門？

    "猫眼"分组？　《THE EYES OF ASSASSIN》，第82页，第1分格。  
        由于其逼真的演技，"HELL ASSASSIN "决定被添加到节目中。 你可以看到下面的字...... "猫眼办公室制作的第1部作品"! 猫眼终于开始分组了吗？ 由海坊主和美樹经营的猫眼是 "食品部门"，而办公室猫眼是 "娱乐部门"。



	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
